有無人記得李克勤呢首歌？？

咁多首歌之中我對呢首歌印象最深刻，唔知點解

閱

未聽過

果時仲好靚聲